唱作人黎講GEM定aga勁？

GEM唱歌勁啲
Aga作歌好聽啲

到底gem 唱歌邊忽好聽

G.E.M.唱同作都正

嗰忽同嗰忽

巨肺型歌手香港好少的
嘹亮嘅高音屈機
強如kay joey 都唔得
香港女歌手好多時都賣唱得溫婉
反而外國好多好大力又高吭嘅歌手
呢一代香港得GEM

呢排連登咁多GEM打手

低音好勁
氣息好穩下
頭音都好掂

gem用好多哭腔
近年勁多似chicken attack首歌既技巧
（有冇人知叫咩）好似西部牛仔唱腔

感情都其實好好
兼具香港特色同歐美唱腔嘅全能女歌手
係唔知點解而家唱廣東歌都變到好似唱緊蝗語咁

佢創作都好勁
如果啲人讚aga 3am 小問題啲歌有style
GEM其實一出道就寫左首where did you go
應該都會好欣賞

可唔可以推介下有咩GEM 歌聽下
唔想要GAG 叫

唔欣賞過多哭腔既唱法 明明有足夠氣息令首歌好順暢
偏偏要搞到斷斷續續咁

我聽得小GEM
聽親都係D GAG叫歌
一係就翻唱BEYOND 但真係大陸仔先岩聽
我相信大部份香港人聽到都覺得唔知做咩鳩

睡公主已經係gem作曲作詞
後段已經超高音超爆
第一段輕唱

算啦不了

GEM已經係宇宙級
無謂攞地球人黎比

連 連登都50 50果陣
都仲可以大部份香港人

唱唔洗講 作aga好啲
近期gem作啲歌無乜特別 初出道果啲正好多

家陣香港多大陸人呀MA

唔同意你既就係大陸人

gem 光年之外我覺得無論曲風定唱都只有佢carry到

咁係大陸人先最鍾意聽呢D
唔知你地係睇得多大陸野
定係鐘意大陸音樂

真係阿豬阿狗都以為自己係大部分
之前連登講緊全面反gem係香港都唔係大部分
依家

又一大陸仔

真係痴撚線
仲活緊係自己個世界
以為乜鳩都幫人扣個大陸人既帽子就會變啱咩
成熟啲啦

認左佢算啦....
你睇下自己歌LIST 有幾多大陸仔歌先啦

似想利用連登推GEM

一首都無囉
肯返現實未啊

其實我唔係踩大陸人
只不過係文化唔同
中意GAG 叫 高音超勁咩超爆果D
認左都唔係你問題
我知好多00 後都好鍾意大陸

真係救命
同你講野真係九唔搭八到一個極點
睇返原來聽開泡菜, 唔怪得
聽壞左腦

係
到泡菜 大陸大對決要開始啦
黎啦大陸仔

你想講yodelling?

做咩將內地歌手gem 同香港歌手aga比？

我都唔明

香港樂壇就係俾呢班垃圾聽眾搞死
有實力既又唔識得珍惜
人地去大陸發展風生水起又話人內地歌手

無視人地既努力同唱功
係咪都話鳩叫
介紹隻高水準歌 又話 算啦不了

你就真係GAG喇

gem邊識作曲 唱歌就勁

WOW
連登變了
GEM 都有粉絲

訓醒未

邊個創作多唔使講啦下話

aga無人識喎

GEM仲使撚連登推咩

正常 自己作 加上佢唱功強
變相唔改編下根本無辦法超越原唱

唔係依個post
我都唔知香港有aga依個人

真心想知aga勁乜？

作曲 好多風格都作到

做咩o者你？咁佢係去左內地發展就係內地歌手架啦。好似gin lee 咁，係新加坡黎左香港發展，佢咪香港歌手，定係你叫gin lee 做新加坡歌手？

內地歌手討好內地人，香港歌手討好香港人。所以兩者有咩好比較？你唔比較埋lady gaga?

聽緊光年之外lm

thx

咁gem出首英文歌係咪就變咗外國人？